{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67084&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성숲속의정원애견동반펜션"
    },
    "text": "山や渓谷の近くに位置するペット同伴が可能なペンションです。 三浦海水浴場は車で3分の距離にあり、烽燧台海水浴場は車で4分の距離にあり、松池湖海水浴場は車で5分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室時間は22時以降です。 小型犬なら無料で入室でき、2匹からは1匹当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 中型犬は20,000ウォンの追加料金があります。 駐車場は無料でご利用いただけますし、バーベキュー施設は屋外と個別バーベキュー場の2つがございます。 個人BBQグリル、火鉢、薪は使用できず、雨天時は屋外共用バーベキュー場は使用できません。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、客室内で紛失や毀損が発生した場合には利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設に関する情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "小型犬は無料で入室できますか？",
            "answer": "はい、小型犬なら無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "2匹の小型犬の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、2匹からは1匹当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "中型犬は入室の際に追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、中型犬は20,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、屋外と個別バーベキュー場の2つがあります。"
        },
        {
            "question": "個人のBBQグリルや火鉢を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、個人のBBQグリルや火鉢の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "雨天時に屋外共用バーベキュー場は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、雨天時には屋外共用バーベキュー場は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きでないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止の火災危険物質はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内で紛失や毀損が発生した場合には利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "利用施設に関する情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 500
    }
}